「耆樂警訊」成員被警告，死左都幫你唔到！

［代post]
#內部消息
#請廣傳
#班狗癡撚晒線

我阿嫲係警察老人部隊「耆樂警訊」成員，部隊入面班全職警犬 （警長督察級別）恐嚇啲可憐嘅老友記，叫佢哋轉達以下嘅訊息畀佢哋嘅孫仔孫女：

「叫你啲子孫唔好再去上街示威，班細嘅（員佐級警狗）已經失去曬理智，大部分都癲咗，已經係想殺人。所以你啲子孫如果畀我哋啲手足（警狗）拉咗、打傷或者殺咗，我哋（耆樂警訊地區部隊負責人）幫你唔到。」

消息千真萬確，請體諒老人家不太懂得使用錄音科技（佢連whatsapp都唔識用，日日等屋企人上去幫佢撳），無法提供最準確一手嘅fact check，請見諒。

「耆樂警訊」係好多老人家為咗維持強身健體以及社交聯繫而參加嘅一個計劃，入面好多嘅老人家都未必認同警狗立場：情況就好似少年警訊夏令營今年冇人參加一樣，請大家避免攻擊。

---------------------------------------

我自己係一個不頻密嘅發夢人士，大部分有不反對通知書嘅遊行集會我都有去；但係一出反對通知書，我屋企人就會鎖我喺屋企，原因係因為我係一次和平示威當中，不幸被警狗包抄，爭啲挨棍。抱歉冇辦法為運動帶來更多幫助。

喺咁嘅情況底下，我唔能夠為所有嘅反送中行動人士作出建議或者決定，我只能贈一句：「萬事小心」。上前線就要更加全神貫注地留意警狗有冇特襲，因為佢哋嘅突襲隨時會致命。

各位記者以及醫護人員都要小心，已經有一位醫護畀警狗爆咗眼，雙目失明；亦有記者提供個人陳述，證明咗警狗根本就係瞄著反光衣嘅人射擊，完全係有意圖地濫殺無辜。

宣言入面，「不對他人懷有惡意」，佢哋早已忘光，或者拒絕信守。

我好清楚大家對於理應保護市民嘅警方失去理智，已經有某程度上嘅疑慮；呢篇文嘅重點就係想確認呢個事實。

我本人係極想上前線，如果再次有黑幫打人，我係會響應徵召出嚟清理呢班人渣敗類。而我希望前線嘅手足能夠秉持著不受傷、不被捕嘅理想行動模式，唔好盲目送頭（同送人過去折磨冇分別），形勢不利嘅時候轉場再嚟過，誓要攰死班狗。

我哋真係一個都不能少，唔好再有手足畀班禽獸不如嘅警狗折磨啦好嗎？

兄弟爬山，各自行事；但大家都要小心。

光復香港，時代革命！

一名目前have no stake in the society但將來希望會有嘅學生上

嚇鬼呀

如果有一個抗爭者因狗而死
我以人格擔保
撕一貼十

推?

推

到時係正式戰爭
死人都唔係咩過份既事

如果一個示威者俾黑警殺死 勇武派大解放到時3萬隻狗狗陪葬

黑社會恐嚇老人家？唔聽話就殺人個孫？

撕一貼十